\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2013}{Физбой. Финал}{11 класс}



\libproblem{city}{2001-10-2}
\libproblem{moscow-city}{2006-10-3}
\libproblem{1001}{12.35}

\task{
    Звезда массы $M$ и радиуса $r$ образовалась из однородного облака газа с молярной массой $m$ радиуса
    $R$, исходно имевшего температуру $T$. Считая звезду также однородной, определите среднеквадратичное
    значение ее угловой скорости.
}

\libproblem{city}{2002-11-4}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.160}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
